支持消防接受警隊隻揪

警隊正式向消防開火